BNO個投票權係跟身分證，佢要改基本法會大範圍影響埋愛國藍絲

首先佢要改呢幾樣嘢：

凡所有人有身分證就投得票

凡所有人有身分證就有居留權

凡所有人有身分證就有出入境自由

一係佢唔改呢幾樣改另一樣：

單方面註消呢班人嘅身分證，呢個動作仲衰過上面幾樣加埋，等同政治放逐，係政治震撼度方面等同引證國安法不可信，因為身分證係同銀紙一樣，係莊嚴承諾，國際金融中心嘅國際信譽嚟，到時都唔引發撤資我批個頭俾你都得